學術討論 香港人應否繼續悼念64

純學術討論 非五毛分化

香港人想獨立 摒棄中國人嘅身份 但又走去平反六四 係咪好矛盾？

如果你係話去六四集會係想反共 但又點解唔搞埋悼念東歐革命個d反共革命（波蘭工會/捷克布拉格之春）

係咪始終摒棄唔到中國人身份？

如果係想令人繼續知8964真相 大可以係教育 宣傳等方面去做

正如外國人係人都知64真相 都唔會搞悼念集會

推

P牌推唔郁 好慘

人道主義

咁正如我所講 東歐革命呢？悼唔悼念

為人道主義的話 應該全世界反極權嘅革命都要搞悼念 （美麗島 228